雞雞熙熙line我，點算?

又釣到隻line臭雞喇，集思廣益！

唔講咁多,問要幾多點數,想約

lm

睇下係咪真雞

好似太嘥wo

點覆佢好?

玩到厭啦,一模一樣套路

約佢出黎

邊區？真心想撚。

Cp iv幾多？

又係荃灣

叫返佢救你 荃灣 1300

你打我copy畀佢

你話你係客戶經理, 係Mycard做, 你問佢知唔知mycard係做咩生意

各位再畀D膠見黎！

畀D貨我！

LM

最近都少了很多生意 大家都用信用卡 不用my card了

千字文...

佢自己唔覺奇怪架咩 一見面就講咁多

咁快話自由屋企幾慘幾命苦

己

咪又係copy & paste

肯講目的未？

新野喎

巴打同佢鬥慘，
話自細係雙親離異，一直都係呀三叔養大你

扮住落搭先啦

家陣三叔有糖尿，d 醫藥費一直都係你俾

三叔仲好懶賭, 成日想迫你用特異功能幫佢羸錢....

Lm

三叔啲仔女又不孝，一年都唔睇佢多過3次，自己就公司三叔屋企2邊走，條女頂唔順你唔陪佢，散左

斗慘冇意義啵，萬一佢覺得你冇水抽就走咗點算

每一句都都用歌詞覆佢

請 不要灰心你也會有人妒忌

lm睇撚雞

我想搵個可以同我崖既女人
如果佢肯出現就好啦

屌你兩分鐘打咁多字
正常邊會有人落塔

我屌你老母
講埋特異功能咪好撚易穿煲玩完

我可以把你的西變到我嘴邊

屌

話你買親波都贏
Kc哥大把現成素材

味撚藍尾呀

係

諗住有排玩，點知咁快就自爆

屌你老母特異功能

你話佢都有特異功能 打字咁快點做到

人地都有素材架

咁咪幾好，拖長嚟玩好無聊

你話你早幾日睇相 睇相佬話你要破財擋災

特異功能都算仲要係贏錢
諗唔到點兜啦屌
諗住來睇你撚雞
點知你俾巴打撚
無撚用呀你

玩咁耐佢未入正題

次次用完那幾天就會好黑

聞到有陣燶味

你也有特異功能吧

屌好正
摩牙

笑死

爸爸媽媽爸爸媽媽

呢句好笑

做乜鳩

笑撚死

你知我知 單眼佬都知

問佢有無英文名 ?

兩分鐘打果少少字有咩咁難？

自從見唔到綺夢之後就無左特異功能

同佢講
木鹿大王

咩野特異功能甘勁？？😂😂

你應該話你識特異功能去醫病，不過唔會周圍幫人，喺要收錢果啲

回乜

睇哩啲膠下膠下好睇過扮出來買點卡嘿

我也在上班, 最近有很多點數查詢, 很忙

在練特異功能

我在玩手機，前幾天認識了一個朋友也是做公關，好像遇到了變態客，想我救她

同佢鬥快出千字文

掂

我在用天眼通看著你

依句唔錯

日日新鮮😂😂😂

開始俾人撚返轉頭

明顯複製貼上啦傻閪

我都覺

點回?

同佢講你同個條女執左兩濟

陣燶味越來越大

其實有咩好撚 兩個麻甩佬係度傾

自從佳佳離開我之後 我特異功能就失靈了

咁你又睇？

講你買左1300元mycard點知連人都見唔到

即刻衝去救條女

跟住入直路啦，話條女想你出去接佢，問佢點做好，素材搵之前啲post

說了句粗口 失效了

開始感覺到柒味 邊個傻尻叫特異功能

素材

你話： 剛剛只是說玩笑擺了 你真的信了嗎？

推

你話

正如我之前所講，特異功能不是常用，只有賭錢時才能發揮作用，所以這次我沒用到啊

智冠科技(香港)有限公司

長沙灣 楊耀松第六工業大廈

問佢 你知道我的特異功能是什麼嗎?

之後答"I am super rich"

不了，你比她更美

樓主下下唔識答唔係辦法
九唔搭八咁

你地黎啦

佢都識無心再應你啦喎
應該穿左煲啦

幫我買貢茶，要少甜
我有糖尿病

已經冇後續力，算把啦⋯⋯

呢個時候應該用錢attract番佢
貼番之前果張素材

Sumilar case

問佢識唔識佳佳

閘鳩佢

點撚都好，最尾記得同佢講：
我是祝展強 安安，你妳記得我嗎

同佢講，我鐘意男人，睇下個經理會唔會出黎

隔多一陣話佢好似好慘，都係出左去接佢

素材！

Cap返筆跡果d圖啦

好像比佢撚番轉頭

巴打你一啲主見都冇，好難玩落去喎

唔係好得閒...

算啦好嗎

send張過黎pls!

唔掂當 真係會俾人撚翻轉頭

三叔

學佳佳 話經理逼你去接變態客 叫佢救你 今晚荃灣等

live

s2素材

時間唔太match 自己執生

留意返啲時間，寫住六點

前兩日

s1

成日都要搵經理

話會去

你怎麼知道

屌你踢爆同行咁賤格

估唔到佢會咁講

應該撚唔到了

頂 好好笑

真係同行如敵國

完啦 好嗎 直接屌佢

話幫佢老X個臭雞

你祖國要清理低端人仕 死撚左佢啦 7頭雞 永不起生 絕子絕孫

熙熙：屌你老味想搶我生意？

你應該直接同佢講 幫佢買左點數 但最後佢人就無左聯絡
被騙 心情很難受

博信任

咪撚搶生意

最好專登講埋1300 睇佢會點改變下佢的策略

今次呢個痴鬼線

唔同集團

難分真與假

乜鳩

你要撚佢就唔好借機抽佢水 有種懷疑佢的feel

好撚強勢 樓主隨時比人撚返轉頭

同行

d大陸佬串到爆

其實睇風格, 好明顯唔係佳佳

但有冇擔心, 其實佢地坐係隔離?

之後佳佳個條線就玩完

要讚下佢先，點讚好

好睇過cctvb啲膠劇

我究知啦笨柒 我係講緊就算兩分鐘打果堆字都唔撚係難啊蒙撚 唔明我講緊邊方面就衝出黎屌 你屌你自己老母啦傻閪

劇情突然峰迴路轉

好....聽你的
她剛剛叫我買1300 mycard給他 果然不太對勁

你信左佢 佢就會覺得你唔知道點數卡騙局
之後下次呃你果陣 就會講 你上次信我 今次做咩唔信

2分鐘打完 好唔pro

機會黎啦 等佢覺得你真係個on9

我反而想知佢會用咩招呃你錢

甘你老母

呢個識玩啵

比佢食住你 就係要比佢覺得自己好成功搵到傻仔
再慢慢撚佢

同佢講返句多謝啦佢咁撚好心

你真係好好的女仔，如果可以和你見一面就好了

佢係咪驚佳佳搶左自己營業額
咁撚心急

約見面太急進喇嘛

今晚如果你肯出來，我可以唔睇降魔的改看跨世代呢

成功開啟新故事線

屌，2個男人想傾到開post 2????

畀少少演技得唔得啊
成日都一分鐘打到咁長 好難投入㗎大佬

屌而家好似追劇咁

你同佢講有機會請你食飯
不過你得閒先

咁佢實話可以，因為你話有機會先留左伏線比自己

你還沒上班嗎? 可以跟我聊這麼久

雞雞都話左自己窮到閪咁
再叫人買太唔gentleman

約出黎啦

扮叫佢買點 睇下佢地見到*同行*咩反應

次次都撚 開始悶

呢個唔錯...想睇佢之後點昆你

引佢入正題
"你還沒上班嗎? 可以跟我聊這麼久"

iPhone介面但有Android嗰三粒制

果然係偵探

開始chur

留名

食住上啦

點回

樓主可唔可以唔好每講一句就cap一次圖

話自己啱啱收工

比返少少主見好無啊

隔離熊貓post無左聲

剛剛又要處理客戶查詢, 這行真的不易做, 忙過不停
你還沒上班嗎? 可以跟我聊這麼久

而家主線都仲係好free，樓主可以求其吹住先

同行如敵國

樓主唔識玩就交個id出來啦

回：準備下班，今天還不錯，回家休息一下

答佢放工去邊好

去搵女朋友

LIVE左

屌你放工去邊都要問人點答，唔識玩就咪撚玩啦！

Feel到樓主勁淆底
其實未入主線咪當識朋友傾下計先囉

仲爭盈盈

係
d閒話家常唔太重要 可以用自己方式傾下

呢個高級好多

想去放鬆一下,明天放假,但未想好去那好,你有沒有什麼好玩的地方推介?

樓主可唔可以有少少主見
每句都問人點應

懶

都放上黎娛樂我地就唔好咁多要求啦
比我地參與下都幾好玩

下班去(又)食火鍋

留明

驚佢唔夾口供咋

下班想去食竹

喜劇喔，你問佢中唔中意睇 周星馳？

玩耐d呀樓主
佢沒遊戲點數玩 睇下有咩玩

她叫我買點數卡救她，應該是騙人的
謝謝你

lm 睇撚死隻臭雞

圖pls

你答無搵咪得

你話你del曬

不如試下約熙熙出黎
睇佢點講

live咗

封鎖了！反正是騙人的

熙熙好緊張
問佢係咪呷醋

唔好再比圖佢，佢咁做係想吸取前人經驗

屌 佢send返俾同事

話無視咗佢，無覆佢

同佢講番 我都聽你話了都冇再搵佢🤔

睇live

live留名

覆佢我不想和窮人家的小孩多聊天

佢心諗
屌你我個劇本同佢一樣
我唔睇清楚佢講咩點得

撳左一條路姐，睇下有沒其他比錢方法可以留破綻都唔錯

安安集團

真係好撚on9
問你地點覆又比你地屌
唔問靠自己，一陣柒左又比你地屌

難服侍到

佢竟然話安安呃人 有d興趣見佢最後點昆你

安安係筆跡嚟架

來了來了

交畀你地啦

你叫佢嚟海洋公園搵你啦

我話我住沙田啊

問佢幾時得閒啦

做呢行，任何人都係可以利用

我知，我意思佢話「公關叫你去救佢」呢個係呃人

我見親九成都用呢條橋姐

你問番佢知唔知九龍塘最出名係咩

係開房呀！！

然後約炮唔使教

返工返海洋公園咪得lo 食竹啊記得

話時話佳佳話自己住喺香港，但係叫第二季個安安坐滴滴，其實對方稍為對大陸熟啲嘅已經穿煲 香港撚有滴滴打車

其實呢D 呃開人既講幾句佢就知咩事啦
有咩話撚唔撚
大家係度浪費時間鬥磨爛席邊個頂唔順先姐

係咪即係要等到星期五先有嘢睇

好大方

佢想入中路，你要反客為主，定個日期唔好太近又唔好太遠，話果日係你生日，問佢出唔出黎慶祝生日，到時帶佢食好野

同作講有間自助餐幾好食，但要落訂
睇佢咩反應

其實都明知對手根本唔係女，而係一個大陸佬，好玩咩

又估唔到佢開星期5
有冇咁好耐性

有新野

住九龍塘咁有錢

純粹想睇下騙子既手法
同埋恥笑下中依d廢陷阱既廢老

樓主答得幾好 未入主線都可以放鬆啲

你老母約星期五 姐係今日完場啦

係咁先，有D野做

慢慢撚

連登而家日日都有撚雞post

三叔都出埋黎

s3轉新女主角 正

S3係呢到

永遠嘅女主角，佳佳

追返文 屌原來真係玩到同行

嘩屌 原來s3仲做緊 我以為腰斬左
咁呢個係外傳

佳佳知道會唔會發癲

雖然騙子集團背後有龐大既下線同分支
不過我地安安S團隊人才鼎盛
只要大家齊心協力
就可以把事件廣傳
香港人人皆知既時候
D蠢老廢就會醒覺唔比人呃
我地安安S團隊日日輪住撚佳佳
等佢冇機會欺騙其他人
換句話說就會少D人受騙

所以
其他安安S團隊係有崇高既理想同埋我為人人既精神
絕對值得表揚

屌 加密貼圖啦仆街
個爆笑貼圖區又放上facebook搞串個party

一遇到同行就咁激動, 笑死我
好似兩隻貓喺度爭條水魚咁

太空卡已預備有需要告訴我

人地未食火鍋 等緊樓主請

話說 樓主記得加密
又比啲濕鳩page偷圖就唔好

勁呀巴打

笑撚死我 三叔

Live 留名

Liveddddd

樓主可以話下自己好空虛

特異功能

再send番呢張俾佳佳

自己友啊 大佬

今日咁撚多人開工嘅

收到！

唔小心live左

我又有得玩了 yoyo

筆巴開新po

又火鍋

又火鍋鳥

幾個post就將成個創意台變左做撚雞台

玩雞雞應該係連登至今對社會最大貢獻

唔記得跣佢
等佢唔記得自己講話黎咗香港幾日

lived

條友已讀咗成分鐘先講媽媽不在了

問佢係香港有冇睇香港嘅電視台

樓主好似毒撚溝女咁
幾句唔埋就問點回

咁都跣佢唔到，呢條友都幾專業下

問埋佢喜歡香港那些男女明星
睇下佢係後生仔定中佬

佢wts我

一齊wts佢 我叫安安

屌你笑到有腹肌

屌萬一真係叫你推薦一首歌咁點

筆跡巴打現場獻唱一首！

許志安咪得

爛泥

我ok

隻雞咁好耐性啲
真係睇唔出玩緊佢架

問佢香港明星呢

求奇俾個名佢叫佢自己揾

唱首多麼蠢的蠢豬

同佢講話香港人都喜歡李嘉誠

因為佢會用李氏力場保護香港

但打工仔都不喜歡，因為放少了一日假期

屌做乜撚

果然同行如敵國

頂，誇世代又講安安佳佳

下 ？

追到live

屌要等星期五呀？ 電視劇呀

笑死

Btw 筆巴開咗新post未

未撚到，對方應該同人傾緊

留個靚名先

放長線釣大魚
點先可以坤到班呃錢黨蝕本？

今次人物角色定位係咩，行咩路線

好長個故

有宿舍住

屌 你窒到佢以「哦哦」帶過

仲未到重點

幾時戲肉

好心佢吹水都吹得合理D,做好research先啦
臨時演員都係演員！

霞姨

強帖留名 巴打要繼續啊

其實有兩次對方想入重點 但係都俾樓主兜過
樓主應該係想撚長線

有冇叫佢比張宿舍相睇下個環境係點

想知佢會點昆你

應該又係搵藉口啦

期待緊筆跡巴打

試下問公司叫咩名，你話你識好多呢啲公司

我吹到冇乜好吹，交波畀你地

佢又幾有heart, 昆你咁耐都昆唔到仲會采你既

同角色形象唔夾，我話我係宅男

畀我昆咗咁耐都仲采我至真

問佢有無男朋友，引佢撚你狗。

佢可能諗住傾多兩傾先出擊
獲取巴打信任先

睇環境都冇啦，D大陸佬會唔會廢到攞雞做女朋友
大陸咁鬼多女wo

有冇諗過轉工

其實佢仲有咩叫你俾錢佢嘅渠道

實答話有

佢先做咗幾日，而且仲有D背景setting
麻煩ching追追post先

吹到
九龍塘公司樓上係宿舍

Cls live左

話同女友分咗手, 引佢叫你出嚟

我嘅setting係冇女友...

話今日返工唔係好開心 好想有人係身邊陪下飲下野

忙住line其他巴打就真

唔係話等到禮拜五

係咪百度一下緊，咁耐都講唔到有乜特產

我都有

話好期待星期五就完啦等過幾日再算
而家咁r 野講好似無咩好講

我地呢班安安等唔切

會怪wo，呢幾日咪當培養感情
費事佢到時唔記得冇野好玩

快啲引佢入戲肉

你話事 我地都係食花生既安安

太急就唔符合巴打嘅角色設定

Live到

救命

咩料。 自爆自己鄉下

假到黐孖筋

有聲聽

你比人諗下橋點問你拎果1300點啦

Live左

問佢鄉下係边，有冇鐘意既人

玩語音

嘩屌 堅唔堅啊 唉今晚又唔洗訓啦

新嘢

lm等語音

你唔訓我要訓

又係「吃飯好」
其實係大陸邊度既用法？

問下佢點睇香港男仔
同大陸男仔有咩分別

高汁留名

睇黎呢個唔係厄點數

問埋佢點睇連登仔

邊區？

筆跡巴你新嗰個點

之後無乜理我

18寸

負離子燒雞

各位想主角嘅愛情經歷點
ps setting係宅男，宜家冇女朋友

未拍過拖 好少同女仔傾計

說上個月和男朋友分手了

剛剛有了心儀對像

太多撚雞post 唔知追邊個 亂喇 不如集中曬 太多支線任務

樓主呢個唔似厄點數，應該冇得撚啦

live 左

支線任務

一黎就話自己娛樂公關啦

之後就話係熙熙你？

Live

唔好咁快啦 毒撚唔會咁大膽

d集團大陸佬究竟係自顧定收人工做野架呢

佢無端端積極咗，答佢安徽XD

唔好呀

好唔好？

唔好

咁答乜，求撚其香港就算？

你估下

回佢：不告訴妳

你答星期五告訴你😏

我玩緊個個都話佢係安徽人

張圖左上角 LIHKG

集團經營
信心保證

約

話公司同事

或者話客戶，常打來

咪解鎖其他支線任先啦 亂到仆街

星期五五點幾六點鐘各位巴絲通常會出現係邊個地鐵站

聽講係唔會有人出 佢會話老闆唔比走 叫你玩點

去開房 唱卡拉ok

要素材

去海洋公園

有素材至好

點解你唔叫人影下相俾你

又會話翻緊工唔方便

我指海洋公園地鐵站、門口之類嘅

叫佢偷偷去廁所影

有語音未

求其講個旺角算

live左

短袖黎嫁wo

完全冇新計仔可以氹你買點數卡

笑死 吃竹

一定要睇國寶大熊貓

咁send 未玩完咩??見到同行喎

女人聲？

完啦，男人聲

似百度translate啲電腦聲

死沉沉，好似電腦讀出黎

好難分男定女聲

電腦聲

睇黎佢都成堆錄音素材

LM
十幾年後流傳連登仔直播玩呃人黨,點知最後結埋婚

聽朝叫佢錄早晨

Lm😂🤣

近排成日都有呢D post

叫佢試試講粵語

叫佢唱一句歌

好眼訓，小弟訓先，聽日再玩雞

叫佢講東東早安

要視頻

屌佢地應該有Plan A同B，見樓主話比佳佳呃即刻開左另一個新劇情，期待劇情發展
另外條聲我估係錄定黎做素材

真雞黎 咪撚玩人啦

頂把聲假到 叫佢唱歌啦

對家應該都幾條友吹住水咁玩

似真雞喎

樓主問佢大陸唔係流行玩wechat咩
順便拎埋睇下做得真唔真
記住唔好po ID 廢是比人玩轉party

睇連登好過睇警訊

下次劇情可唔可以係遇著大家都係同行 咁就好玩啦

聽日再追過

聲音畫面無問題

撚雞支線留名

Pish

又live 左

第一次有wechat雞錄音喎！可能真野黎 留名跟進

一個唔小心live左

不如下次你叫佢幫你 話老板要你接變態客 叫佢出黎 然後要佢買點數卡

安安 is watching you

原來呢隻係真雞
唔係呃人

我好肯定都係玩點數卡 唔好傻啦
一句錄音氹到你班傻仔落搭
利申：中過伏

弱智都唔駛大大聲衝出黎話比人知既

你點解要打簡體字

屌你，追post啦

你班仆街真係好撚鳩柒衰
咁樣玩鳩人 人地女仔黎架

錄音

把聲好電腦

連登幾時開翻個撚雞台
咁樣我搵post方便好多

呢個幾特別 lm

呢個會有乜新劇情呢

儲定d 佳佳圖下次有呢d 又問下佢地點處理先

如果真係唔係呃點數樓豬會點？
不過無如果

跪求樓主不會沉船

留名睇真沉船

等睇樓主溝埋佢

好撚好笑

各位如果想睇下呢類型事件 跟足佢意思做到最後係會發展成點可以睇下

R

屌我笑到仆街

其實我覺得撚還撚 但最好都唔好擺佳佳件事俾佢知
我硬係認為佢地係集團式 所以應該都識得大家
如果露太多佳佳嘅嘢 會壞咗另外一宗巴打們嘅努力

利申： 想睇佳佳線睇到season 5

叫佢講 晚安 XXX

要講早安了

先佢一步叫佢買點數

留名跟進

樓主

熙熙未起身

可能要等到3點

究竟蠢到點先可以比件事發生

佢真係由頭蠢到落尾

點解可以text message就沉撚哂

仲有因為好想攞返啲錢，所以比更加多錢比佢

你叫佢比$5000入會就有必中贏波過關飛
$500變20萬

原來主線任務仲差咁多未做

溝貨

又係啲呃人賣料

live

條大陸L覆樓主未

上得鄉土就知乜事

未

睇完段野好想笑 唔敢相信呢個世界真係有人咁蠢

比人玩得既 都唔會睇連登啦

中午都無覆樓主

琴晚接完客未訓醒？

我試過 佢話工作不方便

幾有趣

Live咗

Live lm

迫佢傾淫野睇下點

好hehe

個回覆好正, 笑死
"咪咁傻啦，一開始就已經係成個詐騙集團。女條命咩，個女仔係男人扮。你自己唔咸濕 睇左人地張相，入面樣同身材 以為將來幫左佢可能會有身體上的關係，如果唔係 三唔識七你會上當咩。個心諗住對方可能會以身相許 有機會去咸濕人，最後知道玩唔起 比人嚇一嚇又要驚，你驚既點係江湖上玩啊 又要玩又要驚"

起身屌熙喇!

安安早晨

仆街早安

可能冇素材用

許志安

叫佢用廣東話講早安

live lm

2點仲早安

準備上班姐係又會多幾位巴打有幸做下個安安？

各位識唔識揾翻line download咗嘅錄音（Android），尋晚係用電腦嘅

又開始新一日互動了

lmlm

叫佢用廣東話講句長啲

淨係聽到（安）

擺明係尋晚嗰句晚安 cut左個晚字

give me 素材！

點解你地咁多人add。。。點搵你地

追到Live

男個個

畀我一張圖 pls

有無巴打遇過佢？可能有新故事線

圖啊各位！

卜卜
上網搵

我D桃花運真係...你地恨唔到嫁喇

佳佳出現

佳佳出現了

S4安安仲唔係你？

唔要支線任 接咁撚多做唔曬

主線 正

始終都係中意睇主線佳佳
巴打gogogo

佳佳一定要做
要令佳佳覺得無限輪迴
如果太多就淨係做熙熙支線

佳佳個任務可以唔解住，因為之後hi 佢可以繼續玩！玩完哩個先

屌你樓主雙飛

佳佳

這些機會....

又有一件揾我

會唔會係同一個人撚返你轉頭

開新post?

咁撚多人...

似係

巴打等埋你同一日放假

樓主 慢慢引佢 太急要呢樣個樣好易穿

唔好開支線 撚左佳佳先 主線

樓主死狗公

睇咁多個撚雞post，呢輪最好睇，搞到我喺公司咩都做唔到，掛住追落去，樓主好野，俾心機，同我玩殘佢！

上得香討，智商喺噉上下！

衣句真

樓主一打三

齊腳可以開檯喇

畀D貨我

講下佢覺得你係一個點樣嘅人

會唔會覺得你好冇自信 etc

［無圖］全新支線釣雞任の瑤瑤篇

新支線

條女淨係同樓主吹水 又唔進一步 真係冇乜野好睇 如果條女堅係做雞唔呃人真係食得過

樓主可以考慮下同佢地講心事
例如同熙熙講 “今日有個叫佳佳嘅女仔add咗我 好奇怪 突然咁多人加我"

應該其他雞都係佢黎 熙扮好人 叫你唔好中計 等你信佢

為咗呃樓主錢可以去到幾盡

有bug 之前先send過佳佳張相俾佢睇

有機會呢幾個人其實係同一個人反攻樓主，樓主留意一下。

佳佳2號

可能開第二個acc 撚樓主
睇下會唔會講野前後不一

佳佳第四季非樓主莫屬

個欢芯都on9 上次傾話老細俾個變態客人佢要我救佢

想知佢可以用咩原因叫樓豬出黎買點

樓主唔係要圖咩

去之前d 狗公起底post 搵 夠多圖應付到需要

呢邊圖幾多下

試乜鬼呀，佢有咁多人不如揾多啲水魚
試到有人撚佢又無錢分

留名等睇戲

記住最後講安安is watching you

我都同另一個傾緊

如果可以開個group 加哂呢班男人雞入去，大家覺得點

點解會咁多人搵，無呢啲比我玩

個group名要改做安安集團

點解可以有咁多雞搵樓主
痴l線

樓主：我要撚十個 ！

咁既話
會變左
溏心風暴4之佳佳永遠愛安安

Agger

街街真係屌你

街街係咩文

街街...俾佢覺得你撚緊佢就大劑

係時候問佢幾錢過夜。

撚咪撚囉 想點撚撚呀

全名大仆街 陳庭佳

睇唔明...

叫咩名個po

你...係啊熙？

呢個世界大把on9上次打機都遇到一個 蠢唔緊要 唔好蠢成咁啦屌
個樣都好蠢條友

睇到好混亂
群雞亂舞

無得玩了

你有諗過玩咩

KCF

哇頂。佳佳連依度都黎埋 , 安安出動

特登叫個fd幫我係香港開nearby 終於到我喇

焚小姐

雞，全部都係雞

live 留名

你d桃花有棍既

今次唔同左玩法

好撚亂啊屌依家 啲支線 外傳 副本

終於追到live
笑死我
LM 大家加油

好多外傳

等緊

應該收左皮

笑到痴根

懷念爺爺

好似同之前果d有唔同，有聲有畫，最奇怪係佢叫係sd自拍俾佢，一般佢要呃你錢根本知你咩樣無用

佢好似唔想再應了🙈

樓主太急係咁催人介紹，正常傾計點會係咁針住一個點

可能係發現冇位入倒正題, 決定放棄

裸聊騙案

假嘅都好啊，點解我連假嘅都無人add我

你班野開行turbo玩line雞

樓主平時溝女都係咁？ 唔好chur都咁盡 慢慢嚟好嗎 咁樣好快比佢知你懷疑佢

因為大家心態都係想玩多過溝女

條條女都問自己做陪酒介唔介意，如果我答介意條女係咪唔呃點呀屌你老母

佢個名 fuckboy

....
連登係咪咁多小朋友
錄句音就當人真雞
叫你sd自拍擺明想之後話有你個樣會搵人搞你/撚緊你啦

咁你都翻譯到

點會比真野 求其去搵撚狗page到搵張仲好

比思古井張相佢

你咁快講左人地心中講既說話

做乜9
發咩癲

兩個男人互撚

佢痴撚左線阿 佢話佢崩潰 係咪呢排太多連登仔呃9佢

有冇id 我都想add佢。。。我都想玩下

無下聞

第一次睇呢個ending

可能佢係佳佳同伴

似係佢係佳佳 又發現原本個目標又係安安

連登仔表示：你以為安安是一個人嗎？
點數集團表示：你以為佳佳是一個人嗎？

好鬼死
到底有幾多個隱藏ending

快快快

好亂呀！

有無下文

隱藏ending 已觸發

~ THE END ~

等睇下文

好想睇和靜下文
佢痴左線啊

人唻呀 佢痴咗線呀
樓主好波 收尾平平好過爛

根本比得千三就無限咁比落去

查電話喎
比得電話你都唔會真電話啦

如果叫佳佳比佢經理電話你，佳佳會唔會比？

睇隔離倫敦金post係到諗
比fb倫敦金電話等佢地互相溝通下

個個集團既人係少咁個腦

熙熙，我們到了，你在哪裡？

黃左？

全部撚雞post一齊沉
都應該係黃
佢地仲玩得咁明顯

做咩提「葉佳佳」！
根本好可能是同一個人或是坐隔離的同事！

冇得撚雞了

葉翠翠

和靜同佳佳好大機會係同一個人黎

樓主俾人捉咗?

終於live到，樓主蒲頭未

push

熙熙回歸鳥！

好似已經沉底，開新post?